這麼關顧香港？ - 李純恩

這麼關顧香港？ - 李純恩

武漢肺炎，香港風聲鶴唳。說來也奇怪，這次疫情，好像是武漢香港兩地對口，從武漢回港的旅客，有那麼多疑似中招者，公布的人數，幾乎跟武漢的入院者數量相等。如果疫情嚴重的話，香港豈不是也很危險？

但是，除了香港之外，全國各地都沒有聽說有從武漢回去的人中了這個「不明原因肺炎」的招，武漢是湖北首府，長江邊的重鎮，每天進出人口不知其數，為什麼偏偏只有香港人中招，而別的地方竟連一起疑似個案都沒有呢？這情況看起來猶如漫畫，武漢跟全世界相通，但在疫情這件事上，好像有一根無縫鋼管，單單連着香港，直來直去，與外界隔絕，休戚與共，好壞共享，與世界無關。

不然的話，怎麼解釋這單一的傳染現象呢？於是就會想到，疫情本來是各地「共享」的，只是香港人在「分享」之後，沒忍住通報出來，而其他地方都忍住了。忍住了，就當沒事發生了。於是只有香港給祖國添亂了。

如非這樣，就說不通這一件事。你總不能說因為香港這半年來特別不乖，這個不明原因肺炎專門從武漢殺過來懲罰香港人，對不？

瘟神沒理由只喜歡在武漢的野味市場裏逛完了就到香港「血拼」，兩點成一綫，別的地方則不屑一顧的。他還飄到哪裏呢？武漢在明，大家還可以防範，其他暗的地方呢？

李純恩
電郵 :mcwriter@appledaily.com

泰國咪有一單WARS
唔明佢想表達啲乜

日期：2020年1月14日 星期二

九龍灣和你Sing
時間 ： 1300
地點 ：零炭天地

將軍澳:孤星淚音樂演奏會
時間 ： 2000
地點 ：香港單車館露天劇場將軍澳寶康路105-107號

======================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)

咁白都唔明...

於是就會想到，疫情本來是各地「共享」的，只是香港人在「分享」之後，沒忍住通報出來，而其他地方都忍住了。忍住了，就當沒事發生了。於是只有香港給祖國添亂了。

又係針對香港既大禮？？

而其他地方都忍住了。忍住了，就當沒事發生了。